會員C3PO，返工無嘢做進修下英文練下打字啦，成日上連登被人以為返政府工個個都好似你咁得閒

正仆街
祝長命百歲但百病纏身